{
  "Instance": "例化",
  "Testbench": "Testbench",
  "No active editor": "没有活动的编辑器",
  "Current file is not a Verilog file": "当前文件不是Verilog文件",
  "Could not parse module information": "无法解析模块信息",
  "{0} generated successfully": "{0}生成成功",
  "{0} copied to clipboard": "{0}已复制到剪贴板",
  "{0} appended to {1}": "{0}已追加到{1}",
  "{0} written to {1}": "{0}已写入到{1}",
  "Error writing to file: {0}": "写入文件时出错：{0}",
  "Error generating {0}: {1}": "生成{0}时出错：{1}",
  "Enter template name": "输入模板名称",
  "my_custom_template": "my_custom_template",
  "Template name cannot be empty": "模板名称不能为空",
  "Template name can only contain letters, numbers, underscores and hyphens": "模板名称只能包含字母、数字、下划线和连字符",
  "Template {0} already exists": "模板 {0} 已存在",
  "Template {0} created successfully": "模板 {0} 创建成功",
  "No templates available": "没有可用模板",
  "Select template to edit": "选择要编辑的模板",
  "No custom templates to delete": "没有可删除的自定义模板",
  "Select template to delete": "选择要删除的模板",
  "Are you sure you want to delete template {0}?": "确定要删除模板 {0} 吗？",
  "Delete": "删除",
  "Template {0} deleted successfully": "模板 {0} 已成功删除",
  "Failed to delete template: {0}": "删除模板失败：{0}",
  "Select template to use for {0}": "选择用于 {0} 的模板",
  "Using default template for {0}": "正在为 {0} 使用默认模板",
  "Selected template {0} for {1}": "已为 {1} 选择模板 {0}",
  "User Settings": "用户设置",
  "Save globally for all projects": "全局保存（适用于所有项目）",
  "Workspace Settings": "工作区设置",
  "Save for the current workspace": "保存到当前工作区",
  "Folder Settings": "文件夹设置",
  "Save for the current folder": "保存到当前文件夹",
  "Select where to save this setting": "选择保存此设置的位置",
  "Select template type": "选择模板类型",
  "Manage Instance templates": "管理例化模板",
  "Manage Testbench templates": "管理Testbench模板"
}